816！816！㩒錢呀！

偷圖

點解冇816 post上熱門

借財經台post分享 快推

721 811

612
721
811

幫手推 依個好簡單 好快 好有效果

推

以為我個post 黎

PUSH

直接抄陣間去創意台開多個

Pish

唔係呢個都唔做呀

提提大家 我頭先中銀㩒左兩次 出左好多100

中銀機出左好多100比我 好漲

再推

好疊水

冇錢點禁

玩唔玩d現鈔 威力更大

721
811

推
711、805、811
各位手足保持冷靜唔好比仇恨蒙蔽 運動先能成功

錢啊

學facebook d咩活動， 拿美金1 個tag 2個， 拿港紙 1個tag 3個

816要撳錢

訂左5000 usd 現鈔816 拎
而家日日朝早試下外幣提款機有冇得襟美金，冇就襟yen

香港人最鐘意去日本韓國架啦嘛
襟won la 而家低水可以入貨襟yen 又可以避險好過揸港紙

可以啊 換定先

推，好有用

撳錢

啱啱去恆生外幣ATM, 發覺無晒美元㩒

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

對唔住 我已經忍唔住手㩒左出嚟

我已經係中銀機撳左幾皮野好能多100蚊 正仆街

係咪中銀先要撳？

直接㩒美元會唔會仲好

攞現金 最好唱d美金美金避險一流 唔用既話之後唱返港紙都無點蝕

得 攞現鈔

想問一次過點撳10萬？

排櫃檯 反正都係排 可以預約換美金

㩒得多嘅人要注意返安全
擔心有人會趁火打劫
最好搵人一齊同行

得啦，五萬美金

push

一個頂幾個

借錢沽港元有冇得諗？

做自己能力範圍既野 唔好借錢

換美金，日元

仲等816
每日有提款上限，過咗限額先手續費
有時間既不妨每日拎啲，好過蝕手續費

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊

有美金提美金，無美金提港幣

銀行最多每日㩒兩萬
可以點

816先禁真係好on9,

應該816之前已經開始禁

我每日都禁D 拎返屋企唔洗咁驚

Push

感謝支持

好 推

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

Me2 放工路過就禁美金，差3日就禁哂

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

真係碌柒 支爆仲快過我換錢

係唔係要當日㩒先有效

家陣撳啦屌 換唔能切美金

幫手檢舉

換yan算得閒飛日本

好彩一早㩒定

文宣唔夠呀！

屌那星

屌

唱唔唱d美金

piah

MPF都轉哂去歐洲市場了

查實係咪拎美金先有用
係我就落去入返佢再換再排隊拎
（不過中銀一日可以換幾多美金）

美金作用大 找換店個價可能都唔差 記得留返張單

pish

掀完會對香港政府有咩後果？請問

Push
齊齊換美金

推推

推！！！

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

816 拎現金 換美金 保值保平安

想換定yen但而加yen高水
咁係咪換美元算？

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

816攬炒巴嗰單嘢無人推嘅？

Cash is king

中銀理財客戶表示聽日去櫃檯拎錢先

Usd usd

Push！
利申已㩒

Btw想問下㩒錢兑錢 其實係咪會減少港幣係既市場流動性 令港幣貶值 繼而有機會俾大陸借機硬推人仔？ P牌仔 無知一問

大陸支爆緊人民幣準備變廢紙 匯豐4000億美金送中變爛帳
香港比美國制裁既話 揸港紙都無用

零成本啊

襟錢換美金果度搞一搞，香港銀行同業拆息由琴日0.4 急升到今日1.2，聽朝應該再上多一浸，證明銀行真係好唔夠錢😰

執輸行頭 今日好多手足已經搶閘去換美金 周街都無

㩒咗了

說好的齊上齊落 無美金兌

想問下用ebanking兌美金，唔㩒出嚟有冇用？

理科仔唔識想問下
錢就㩒左，係咪要等一段時間，唔應該係短時間內入返落銀行入面？係嘅話等幾耐度？
我唔怕等，放係床頭當壓歲錢姐

換美金

我明，我意思係筆cash要揸係手幾耐先入得返銀行

唔好入中資銀行度就ok

明白，聽日就去唱錢去旅行

換yen 咩價位好

學生哥唔多錢都禁 推呀！

陳茂波指銀行資金充裕籲勿阻他人。陳茂波公然挑釁網民，不放大家在眼內，各位要團結！讓波叔不敢睇少我哋！